其實無底線係正確 反而警察有底線

只能用警方裝備

有限制

So? 市民有具殺傷力武器？